社會上有班人，成世人職業上游走保險地產傳銷

有乜共通點？

1. 學歷要求低

2. 自稱專業人士

3. 口裡成日講正能量，堅持

4. 行業上位者搵大錢，下位者扮搵大錢：有錢同窮既比例 1:25

5. 著西裝

6. 一般不受普遍社會尊重

呢班人做唔掂保險，就走去做地產。做唔掂地產，就做傳銷。做唔掂傳銷，就走返去做保險

點解？

因為佢地真係好鐘意著西裝扮返工

佢地Hea下hea下就中年，一事無成

佢地當中會有小數突然覺醒

然後走去做倫敦金

可能100個當中有個會上位發達

點解會跌入呢個無間循環？

因為唔肯面對現實

學歷低，又要學年分專業人士要著西裝返工

一開始搵唔到正常工

呢d咁既行業，只要正常人就請

屈蛇就係其中一個好例子

老左就做商場保安

完全理解唔到點解會想著西裝返工

屈蛇返工都係著老西

夏天熱到爆

因為自卑
西裝比人舊印象係專業人士著
通常做得呢幾個行業嘅人都同社會脫節啲
簡單啲講 唔肯腳踏實地做人 鍾意走捷徑就會做呢啲行業

聽聞中級公務員都唔駛日日著西裝

1,2點最好笑

屈機sir姓蕭

保險只有大陸人搵到食，搵同鄉買。

其實返呢啲工無問題
但係日撚日係social media 打埋啲飛機文講正能量真係好撚柒煩

MDRT
頒獎典禮個個著到TVB台慶咁
得閒又一齊行山 好team spirits

[見證]賴皮狗屈機男再以'死老母'作賭注, 二度參戰12M樓契challenge廚-2020年版

眼見好多舊朋友都入行做，係咪真係咁好搵？

因為眼高手低，同慣咗個pattern冇可能做返正常野

仲要成撚日都頒獎
頒到個個有獎

充滿正能量

識個大家樂仔
唔甘心自己廢賺唔到錢
去左做傳銷
仲想水埋我落水
最後無聯絡過
可能發左達啦

生兩個好快上公屋
有冇link